用中銀既朋友 唔好唔記得政府有轉數快比你用

直接轉錢到其他銀行 好過去禁錢啦

當然係㩒錢效果好啲啦
先令ATM 冇哂錢先

依家應該係用其他銀行卡
去中銀㩒錢
港元 + 人仔
㩒爆ATM

之後入返錢非中資銀行
再去中銀ATM㩒過